有黃店全日只係賣到兩杯凍啡！

M2 Cafe

銅鑼灣景隆街3號2樓
外賣電話：2838 7662

Tui

【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！

推

d野食睇落幾高質
大家可以支持下

好似好好食推

樓上cafe。。。🙄

求吓港島手足幫吓佢

push

流口水

聽日brunch有著落了

抵撚死！黃店快d止蝕走啦！
個運動到今時今日仲唔明白？
香港人就係最老撚土！貪生怕死又怕事！
乜野都驚住蝕底！最好人地幫佢爭取埋餵埋佢食！
自己就un un腳涼冷氣上連登！
香港人根本連可憐都唔值得，
到左依一刻比埋大陸哩恰9你地，真係抵撚死！好心涼！

睇你班廢物點死！慢慢鬥黃狗咬狗啦！

好似食過 係咪有貓貓個間？
啲嘢ok㗎

執左佢算啦，銅鑼灣無晚市做點玩

呢間我早兩日先去完，可以坐平台出面約舒服
聽日去多次

係SOGO後面，完全唔難搵
駱克道轉個彎就係

如果你真係咁憤世嫉俗
你就唔會入黎表演憤世嫉俗俾人睇

樓上鋪係好慘 街都冇乜人行 黎得樓上都係特登為你 要撐多D

Push

呢間嘢同渣狗一齊出書屌龍門㗎。

銅鑼灣日頭都係咁多人

呢間嘢同渣狗一齊出書屌龍門㗎。

呢間嘢同渣狗一齊出書屌龍門㗎。

呢間嘢同渣狗一齊出書屌龍門㗎。

呢間嘢同渣狗一齊出書屌龍門㗎。

呢間嘢同渣狗一齊出書屌龍門㗎。

呢間嘢同渣狗一齊出書屌龍門㗎。

呢間嘢同渣狗一齊出書屌龍門㗎。

其實餐廳好食既自然有人食, D客食過一次好食就變熟客

其實正正常常點會淨係賣得兩杯咖啡

呢間我食過真係好食

「黃與藍」、「香港與中國」、「解殖與殖民」；我關心既只係宏觀既政治敘事。對於黃圈是非恩怨，我個人取態係逢黃必撐。冇時間，亦唔值得花時間理咁多雞毛蒜皮野。

掂就有人去食架啦 黃大撚晒？

呢啲嘢好難講嘅
我自己選擇唔幫襯
但唔會叫人一齊唔幫襯

講咁多咪又係attention seeker

你都on9
victoria‘ secret夠執笠啦
唔通佢又垃圾啦喎？

佢開2點

疫情之下黃藍都死，但香港人應該優先支持返香港資本。
當然，你幫唔幫襯係你個人選擇，我純粹比下意見。

深夜出呢啲post好邪惡
睇落幾好食

除咗得個post文字上講
有冇多d證據證明佢係黃？

721

咁既市道，樓上鋪真係難做既...

開下晝3點..
點幫呀

店入面啲貓貓好得意

1. Tommy同兩位議員認證

2.可以參考依度：

3. Facebook日常出文都黃

佢地fb 話1400-1800一樣會有堂食
不過佢地不如早D開門做午巿好過啦

呢間老實講唔錯，但份量少，性價比唔高，兩個人起碼都$3xx-4xx埋單。

你記錯左阿貓地攤

btw樓上cafe 黎計

銅鑼灣有兔Café 同 貓Café 嘅黃店

佢個營業時間好尷尬

有冇source

有無source

Pish

有冇諗過係價錢問題

你貼fb link or 地址會好D....

貴撚到仆街？

淨係買到兩杯咖啡其實係咪自己問題多啲

藍店都唔止啦

外賣做唔做送

推下

Pushh pushhh 人在九龍 九龍黃店一定去食呀

6點開始無得堂食 但係開3點

食過 價錢好似約80-100
利申好好：發夢 朋友係果到訓過一晚

好似好jeng

樓上舖係差啲

禮拜六出銅鑼灣有啲地舖可以一個客都無

#網上訂購「消失了的聖誕卡」
不少同路人為了在節日裏向手足表達一點慰問，發起寫聖誕卡的活動。令人震驚的是數以百計家長給年輕人的聖誕卡和夾附着的資產「被消失」了, 根本沒有送到手足的手上, 白白糟蹋了大家對手足的愛。
手足、義工家長、義工導師及黃店老闆希望令這批聖誕卡可以重見天日並永遠保存, 把溫暖和鼓勵送回給「手足」。
「全部收益將不扣除成本，由出版社安排，全數撥捐協助手足機構及項目，詳情會於稍後公布。」
首批印刷限量5000本
售價:
每本港幣$120正
#優惠 10本或以上每本港幣$100正
程序如下:
1) 網上訂購
2)入款到指定戶口
3) 必須保留並傳送入數紙存根
4) 指定日子到指定地點取貨
訂購連結:
遞交訂單後, 請將款項存入以下匯豐戶口:
Lam Mxx Wxxx
175-242346-001
請客人將入數紙WhatsApp至「消失了聖誕卡 」客戶服務部, 屆時將有專人聯絡跟進。
Tel: 5265 7242
我們提供港、九、新界共9個自取點供大家選擇
1）牛頭角 - 雲興隆小廚
2）旺角 - 陸陸雞煲火鍋
3）尖沙咀 - Let's Jam
4）銅鑼灣 - M2 cafe
5）大埔 - Studio Jungle
6）荃灣 - 光榮冰室
7）屯門 - 水門泰式雞飯專門店
8）元朗 - 水門泰式雞飯專門店
9）旺角 - 光榮冰室

#網上訂購「消失了的聖誕卡」
不少同路人為了在節日裏向手足表達一點慰問，發起寫聖誕卡的活動。令人震驚的是數以百計家長給年輕人的聖誕卡和夾附着的資產「被消失」了, 根本沒有送到手足的手上, 白白糟蹋了大家對手足的愛。
手足、義工家長、義工導師及黃店老闆希望令這批聖誕卡可以重見天日並永遠保存, 把溫暖和鼓勵送回給「手足」。
「全部收益將不扣除成本，由出版社安排，全數撥捐協助手足機構及項目，詳情會於稍後公布。」
首批印刷限量5000本
售價:
每本港幣$120正
#優惠 10本或以上每本港幣$100正
程序如下:
1) 網上訂購
2)入款到指定戶口
3) 必須保留並傳送入數紙存根
4) 指定日子到指定地點取貨
訂購連結:
遞交訂單後, 請將款項存入以下匯豐戶口:
Lam Mxx Wxxx
175-242346-001
請客人將入數紙WhatsApp至「消失了聖誕卡 」客戶服務部, 屆時將有專人聯絡跟進。
Tel: 5265 7242
我們提供港、九、新界共9個自取點供大家選擇
1）牛頭角 - 雲興隆小廚
2）旺角 - 陸陸雞煲火鍋
3）尖沙咀 - Let's Jam
4）銅鑼灣 - M2 cafe
5）大埔 - Studio Jungle
6）荃灣 - 光榮冰室
7）屯門 - 水門泰式雞飯專門店
8）元朗 - 水門泰式雞飯專門店
9）旺角 - 光榮冰室

又係渣家軍 抵死啦

食過兩次 啲野 ok係唔值果個值錢⋯⋯
可能lunch會好啲

真心好難搞，見佢facebook開早一個鐘，2點開，不過作為午市都太遲，真心要調整過個營業時間，否則一樣救唔到

仲諗住過幾日去幫襯下

幾有道理

oh really? 咁拉返先

唔好鬥黃啦

Pushhh

唔鬥黃，鬥人品囉好無

佢哋班人鬥先

佢真心戇鳩

Lm

望一望starbucks, pacific coffee甚至mc cafe都日日有人排隊
香港人

推

p.s雖然屬於黃店，不過同渣哥一team，要唔要幫襯，就自己決定

渣家軍 抵死

推爆

早唔知幾多年前去過
有塔羅玩埋添

經濟唔好，唔好好似大渣哥咁貴就得，老老實實就幫襯！

你腳跛？

黃店比恐懼撚害死

去過！
有室內室外位
室外位幾Chill 唔錯！

食過啲嘢食真心唔錯，有次放TG都有比人入去避 G持

咁不了
明天還是吃龍門

有朋友之前成日去CWB 買嘢食嘢
但開始第3波疫情之後
成個月都冇去過 CWB
只係在住嗰區去吓超市

係呀
我打完你
之後叫你唔好打返我

阮民安真係算係咁

唔敢講話邊間店黃唔黃
見講起cafe先搭下嗲姐
但一間美心旗下一間華潤旗下
就算唔支持偽黃或者間黃店唔好食都唔係去幫襯紅藍店掛

又係阮民安？cap撚完水未

呢間想過去飲嘢 唔錯
不過佢樓上舖個位又唔起眼
幾個月前嗰次去都好少人
第一次去都係因為想坐低飲杯嘢睇和你eat先知有間咁嘅嘢
間舖嗰陣去好多文宣 未去過可以試下
利申: 無食過啲嘢唔知好唔好食

好似好好食

點會呀？

85gram

哦
我就不分化嘅

冇貓
阿貓地攤難食過屎又唔平
希望佢改善之後有機會再去

點解可以全日賣得2杯

有冇諗過係自己經營不善

Copy that

因為佢係渣家軍

我幾年前都試過做間樓上cafe全日賣3杯凍咖啡百零蚊埋數

食過 味道唔錯份量少啲

同區既cafe Zense 又唔見叫救命
會唔會經營不善

幫你唔係問題
幫得幾多先係重點

已經算好了，換轉係藍店，好可能經已摺咗

source please

推薦人去食野唔講野食，係咪痴撚線？

星期二放假同女朋友放工去食

pish

#125

咁我又唔清楚佢地點撈喇
我果陣做果間懶係啲咩野文青熱點
閒日$0生意又試過，幾百$又試過
但星期六日就爆成7-8千一日

屌你老母對住帶頭分化既渣家軍仲要講不分化真係難聽過粗口

d 內衣真係唔好著 著一兩次好似垃圾咁

人渣啲friend, 不了

渣家軍不了

呢句難聽個粗口, 唔知邊啲仆街上年開始狙擊到呢家?
今住一句不分化就算, 痴鳩線

ok 快啲執

飲食緊係 星期六日黃金日架啦

+1

秒

但消費意欲明顯低好多

睇一睇open rice
就知每日賣2杯凍啡 係有原因

好好食 但唔平 佢地幫咗好多手

人哋賣書賺返啦

當渣哥夾埋8間黃店出書屌龍門、指責龍門開分店係食人血饅頭、拎龍門廚師俾人斬嚟講笑、俾料紅媒攻擊龍門、搵人西group屈鳩龍門老細強姦人嗰陣 冇人理
過咗咁耐，終於有人開始屌專門狙擊黃店嘅人渣
你條想企係道德高地嘅撚樣:哦 我就不分化嘅
既然你不分化，咁之前你又唔屌想分化黃色經濟圈嘅人渣？依家終於有人幫龍門還擊，你條撚樣就話佢哋係分化撚
搞清楚先後次序先啦聖人

渣狗黨不了

識真人 私底下仲玩緊支那game

執啦

幾個月前去過 無下次了
會幫襯其他黄店

依句高質

Btw自從冇遊行真係冇去過cwb港島手足幫下手

另外想提一提返工食開唔係出名嘅黃店佢哋疫市開到另一間做唔同菜嘅餐廳黃店真係靠我哋頂得過㗎

一個熟客仔都無？ 會唔會係太貴

拉呀 唔係真黃呀

搭lift又唔使行樓梯
佢應該弱智唔係腳跛

係好食自然會有生意

推一推

阿貓地攤我無食過呀
唔通我記錯
但我記得好耐之前上去好似有兩隻㗎
不過睇落唔係貓Cafe黎 似係老闆養
係唔係樓下好似有找換店 係535同小食店對面？

包賺既咩

好似好好食
過兩日跨區嚟食你

做生意包賺㗎？

唔記得附近有咩淨係記得唐樓嚟 喺sogo後面
上到去唔係好覺有貓喎 可能匿埋左

不過我見樓上啲人話原來渣家軍嚟
除非佢班鬥黃店有改善 如果唔係都不了

冇回頭客
有啲可疑

係唔係樓下好似有找換店 係535同小食店對面馬路？
因為印象中係有兩隻貓
但唔係貓Cafe咁成日出黎，似係老闆養
間嘢係唔係有啲露台位俾食煙嘅人坐
如果唔係嘅話真係我記錯了
但係我對阿貓地攤呢個名又冇乜印象

Oh
如果係咁都係算啦 仲有好多黃店要食

睇到就知又係以為好易就開到cafe
做食物難食
黃就唔洗執？

佢D情趣內衣我真係叫女友即用即棄。

openrice 見3點先開門? 而家哩個時勢，lunch都唔做，淨做下午茶& 晚市外賣?.....

我食過幾次 唔難食架喎
又有貓玩下
但我本身唔係住嗰頭
宜家都同唔同朋友去食

開埋早餐 晚市收皮好撚過啦 唔通我過海支持你咩

有腦就唔會做渣狗黨啦

飲左幾年 而家唔知係咪轉左手冇哂啲貓就冇飲過

佢真係渣家軍嚟 #125

佢哋賣書都賺夠

Agger 佢哋本書不如改名做消失的客人啦

所以話如果有黃店頂唔順真係要開聲，長時間未必幫到你，但係短期救急一定得

個環境幾舒服 可以上去坐下

其實自己開聲都幾尷尬
人哋幫手講可能好啲
講真 咁時勢人人都唔掂

禁錯左 不推文
係要推呀

一開始嗰舊係咪豬手好撚核突唔明點解有人鍾意食
不過會去食其他嘢

港島撚表示本身想去支持下
好彩見到你提一提姐

飲左兩杯，麻麻地
野食反而ok

但飲完先知屌過龍門有啲失望
可以日日屌藍絲，都唔好屌一次同路人

留名

嘩屌而家先知

幫推

價錢昂貴，味道不好 （黃店）

你食過先講啦
我食過覺得係正常，不過樓上鋪位置問題

啲milkshake 幾正下, 又夠大杯

屌原來幫過渣狗
頭先我仲走左去推post

死渣狗解我block未呀

放工會一會佢

先不論係咪難食 但經濟咁差仲賣緊一舊水一碟係咪有啲貴想救都有難度

D野食睇落幾高質

呢間野救唔少人 發夢見到

間野幾好食 又貼哂文宣又剩
但齋飲野幾貴下 野食價錢就正常cafe價
有outdoor area 同朋友成日喺嗰到hea幾個鐘
平時夜晚上去都有三四枱客 可能近排六點後唔俾堂食先咁慘

垃圾黑店都可以推薦
食物就好一般 都係用叮俾你
老闆貪錢到顛 請人要試鍾 洗完廁所 唔俾錢
話 依幾個鍾係教你嘢 重想有錢收?

咁咪唔食囉大把黃店要鬥黃死埋一二邊

你無記錯, 係找換店樓上

但我去左咁多次都無見過貓

睇落幾正

又一間人血漫頭
不了

又一間仆街黃圈

黃屍錢真係好呃 睇下post都發現到幾個呃錢店

點撚樣啊你老味

完全唔知你想表達乜9

渣家軍 不了

睇落幾好

gogogo

唔好畀佢執

呢間，不了
唔知係我好彩定咩，我食咁多間黃店，係佢特別難食，所以真係印象深刻
上菜慢，理解嘅，畢竟加埋廚師都係得三個人
但係叫咗個pizza，啲邊係好似餅乾咁硬的。真係攞起身係個碟度敲過，「框框」聲
三個女仔去食，一個pizza，兩個義粉，每人一杯嘢飲，食完唔飽，雖然都唔係話仲餓
我地知道佢唔係今年先開，果時有討論過點解生存到。想到唯一可能嘅解釋就係，佢可能真係下午茶去食個tea，咁啲蛋糕嘢飲都OK嘅（蛋糕未試過），但係晚市就真係麻麻

屌 呢間野係憑實力告急的 嗌杯熱朱都可以咁撚難飲

渣家軍特色嚟 高價賣劣食

今日試咗，未食過咁難食嘅窩夫，都唔熟嘅

渣家軍仲去試